［學術 性討論｛台灣啲道路設計係咪真係差到咁？

平時睇車cam片已經見到好多台灣司機亂咁嚟，仲勁過香港。地下啲線又亂咁畫，啲交通燈又唔知想點。

其實啲人話香港揸車難係咪都市傳說嚟㗎，真心香港就算多車嗰陣揸都唔算話特別難。

英國人真係好撚犀利，廿幾年前啲道路設計已經諗得咁周到

條友咁，去大灣區啦

條友黃都要屌？淨係可以報喜不報憂？？

香港難係多車又快 但係畫線清楚 不過大家都揸慣咗啦

台灣就好多三寶＋道路設計有問題

香港係啲人駕駛態度衰姐

？

我第2次去台灣開始. 直路都覺得台灣D 駕駛態度仲差過香港
最好係馬來西亞沙巴, 可能全部都係遊客嚟,特別禮讓

未揸過台灣

我敢講九成問題源頭都係機車
機車極多導致要諗辦法分流
機車亂行 亂右轉 亂鏟上行人道
機車使用者比較多廢老
機車平 可以粗用等等
係咪話cut咗機車就得 唔係

但點解台灣路況特別差
就係因為機車多

喺台灣揸過三次車
最主要係真係電單車多
同埋個佢哋要去待轉區變咗會呃鳩你
每次燈口右轉都要好小心睇清睇楚
仲要睇埋有冇行人
係會揸得攰啲

離開咗市區就爽

best gift from UK

台9線
台11線
真係冇得輸

好撚好飛？

部份路段啦
主要係景靚
隔離就係太平洋

其實冇得怪啲人
係個on9政府
啲人考個機車牌嗰陣係冇出過街就考到

終於入黎？

屌你點解要mon住我

問題係人唔係車
啲人轉揸四輪咪又係碰碰車咁
台灣道路設計有
但係車牌太易考，駕駛人觀念有問題先係核心

呢點係真

台灣馬路設計差同三寶橫行守法意識低

交通意外多過食飯